有續領BNO申請人指出 延長簽證有助當地找工作

英國首相約翰遜表示，若實施「港區國安法」，英國政府已準備允許香港持英國國民海外護照（BNO）的人士到英國，延長簽證。

有續領BNO申請人認為，延長簽證有助在當地找工作。

有民主派議員說，國安法令英國修改移民政策是理所當然；有建制派議員形容，做法是干預香港事務。

英國將290萬英國海外僑民接回本土, 就正正係唔干預你既事務嘛！

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO